淨係滿足一時意氣，對唔對得住烈士？

求下你地對準番個政權呀
[五大訴求呢？
為左一時三刻既情感滿足係唔會令到個運動成功架。

而家對家豬隊友令到我地有既道德高地就無晒啦

唔好再失焦啦

孭住烈士既遺志而失敗係隨意宣洩情感會令我地痛苦一世架

推

無失過焦

元朗一大班兄弟比人打唔洗理?

呢次係官警黑三方想打擊我地

行出來係話俾佢地知我地唔驚白色恐怖

我地仍然一日仲係到
一日都會堅持五大訴求

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市或者其他不合作運動，其實目的都係破壞經濟，如果係罷工罷市，請盡量將消息廣傳出去令更多人參加，只要數量夠多，歷史上冇任何一個政權可以扺擋到呢個經濟重創

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

至於日後如果再有遊行，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作（要加上國際文宣），而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡，運動隨之瓦解

2.）黑幫殺人對佢地嚟講只係切生菜，落手話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低（揾幾個低級𡃁祭旗就可以），大家唔值得為此而博命，如果係警察無故殺人，同黑幫無故殺人，係兩種完全唔同嘅概念，前者係六四2.0，後者只係一單謀殺案，對政權嘅影響係天差地別

你班連登仔唔準忽略咗上環班狗開36槍同所有烈士

仲有五大訴求！！！！！

推返上環 post上黎

明白大家要出下氣，不過要快d回復心情做正經野

求下你地，小心民憤，傳統不可亂，對準邪惡政權！

五大訴求交俾和理非
支節勇武會做

負皮
唔講唔代表唔記得
唔通日日講五大就會有進展？
就係要不斷俾唔同既刺激香港人
咁佢地先會有興趣知
日日五大訴求 一般人根本唔想理

講到元朗黑幫 大把人食花生
認清香港人本性先衝出黎啦

策略呀柒頭

大家叉下電姐一味得個嬲字好辛苦架
而且絕對有助鼓勵士氣
不過我同意出面巴打講
今晚八點後就要回歸返主題

而家就係要谷一般市民都要上街反黑
爽完邊有人來？

仲要會比一般大中華膠攻擊我地，全部人失焦晒

唔好當一般市民咁好記性先得佢地爽完就算架

你唔比佢地爽等佢出來仲好啦

一般人已經放棄
你見到200萬 55萬 43萬
人一定係越黎越少

今次尻估人數應該得3至5萬
但係呢班係精兵 係有備而戰
大部份人係唔會出黎
要有咁既心理準備

問題係
佢哋唔出黎 唔代表唔關注
我知道大把黃絲都冇上街
包括我老母 我女朋友
唔代表佢地唔關注
至少去到最後投票 一定冇民建聯份

打番場好好睇睇既仗好過啦